[光復旺角行人專用區] 不如組團去霸返平時啲大媽表演場地

西洋菜南街日日比班大媽拎嚟跳舞，住户行人都飽受其害
黑警唔做嘢，政府管唔掂
不如我地自己嚟
每到星期六日行人專用區開放嗰時，我地早過班大媽，靜坐霸住佢地平時嘅地頭，大家喺嗰度打機吹水做乜都好，總之就趕絕班大媽

推

會唔會比黑底搞

班大媽得啲廢中廢老撐 黑底點會同班大媽一堆

幾時去旺角行街

搵多啲人先